想問問 Tesla Model 3 既巴打

黎緊想入架model 3 SR+，想幾樣野想知多d
1. 跟Tesla 個保險第二年既全保保費會唔會好貴？我quote 第一年要12000，但佢只係話第一年係優惠保費，第二年唔知會唔會加勁多
2. model 3 有無跟原裝長火車cam? 電話個apps 又睇唔睇到cam view?
3. SR+ 係咪無google map sat view同路況(紅綠色睇塞車個d)?

自己睇

1. 通常第一年買利記，第二年轉公司。
2. 無長火cam，平時有4個鏡頭錄行車同埋哨兵mode，個官方app睇唔到，save晒落手指。
3. 第一個月有，第二個月要加68買，包括Spotify。

P.S. 而家減晒價，咪鬼買SR，會後悔。

thanks ching
但第二年轉公司會唔會加保費加得好勁？

我都想買LR，但有d人話個LR同SR個差價可以去supercharge 叉到10萬公里，咁諗落條數有好似SR著數d，加上我近大學supercharge station，基本上個度唔洗等

減咗價之後
LR

性價比最高

但爭$50000 可以入到10萬公里supercharge

如果做腳車ching 點睇

第二年你轉邊間都比利保平一大截，唔使諗。

LR行四驅，又唔使差咁密，慳返好多時間，音響又高級d，都俾左30萬，多5萬何樂而不為？坊間咁多充電，慣左之後你無乜幾何會差SC，開頭送果1500KM，平年都未必用得晒⋯

只有聽過屋企有差電同埋純腳車既人會買SR又唔後悔⋯